[紅色毒霧警告] 支那又送大禮了！

局部地區150級空氣污染，之前幾個月平均得55

中國殖民政府「指數」：

SO?

吸塵機上連登

好大霧

今日落到樓下就狂打乞痴 入到商場就即刻無事

人地食開元素表 吸開毒氣

有晒抗體咪覺得冇問題

N95